c君同陸永係咪已經離開左tvb ?

如題

岩岩放左工